唉屌，有冇高登仔喺大家樂拾到張ram呀

Kingston 16gb ram啊
拾到求還

你要搵高登仔,返去高登問啦

高登仔家財萬貫無處不在見義勇為路不拾遺，
拾到比返我呢個死窮鬼please

呢到無高登仔喎
你返去搵啦

Sorry大佬們
依家先發現自己衰咩
講慣改唔到手
自吞一打
任屌唔還手
預備好

抵啦

你講緊笑咋
買野袋住剩係跌RAM定你兩手fing fing只買RAM然後用手揸住